有冇人開始見到 THE ROCK D 戲就唔會想睇？

個個月都係佢
拍來拍去都係 D B級頭既戲

來緊有Skyscraper果套假香港場景片

反而覺得有佢套戲就唔會差得去邊，一定會去睇

上次Rampage幾好睇

覺得佢d戲好悶

大隻佬來講，佢啲戲好過史泰龍同亞洛

太公式化，完全估到跟住會發生咩講啲咩

新果套Skyscraper 好似幾撚正喎

同古天樂一樣
分唔到佢邊套打邊套

佢身型咁好，有冇考慮拍吓三級片呀？

我驚佢屌死人

套套都做好人
最後冇事

佢角色設定套套都一樣
真心想佢做下黑亞當 試下做英雄片反派

好好睇喎
次次見到ROCK就肯定知佢1個打全場,好撚型
好似套大地震咁,一個教全家,
好又似有套佢做agent比人追殺,去左搵個中同,笑到我仆街
又好似套魔幻紀,佢一拳打到人飛天,型到

條友拍笑片好睇

肌智同學會真係幾好笑

同樓主相反
見到 THE ROCK D 戲就會好想睇

我一見到佢d戲
我連trailer都無睇就知套戲一定好睇

同感
又係用肌肉拯救世界

agger 無咩興趣睇 都估到一定大團員結局d fd

Marvel 可以一年三套
The Rock 都可以一年兩套，無問題

FF要rock輸俾dominic就覺得好唔合理

想睇John Cena多過石仔

同樓主相反

佢啲戲好睇既
但係太公式化，連造型都一樣，感覺係同一個人既唔同故事，the rock universe

bruce willis
mark wahlberg
mr bean又係公式化到on9

屌你老母啊

The Rock死忠套套都追

佢d戲明知爛都會想睇

有the rock 就要睇!!!!!!

佢係唔會拍三級片既 係都只會拍功夫片

想睇佢拍王家衛D戲

睇過The Rock 打 WWE 同 WWF
覺得佢以前冇咁大隻 仲靚仔d

wwe連john cena都唔夠抽

Dwayne Johnson 好似

有啲似全盛時期嘅成龍

覺得turn out會係講啲類似《大隻佬》嘅嘢

其實唔關佢事 係搵親佢果啲都係啲19劇本

佢個形象太深入人心
好似RDJ = Iron Man咁
好難幻想到佢做其他角色/奸角係點

頭五套會覺得過癮尤其佢由 wwf 轉拍戲果陣
但由 17 到宜家真係個個月都係佢真係太多
何況佢 wwf 果陣仲好戲過宜家

遲d佢做Black Adam 就係壞人啦

最憎就係同埋成日要俾位佢show off 啲肌肉 睇到厭

我覺得Dwayne Johnson 會好似阿諾豬華咁
唔攪娛樂圈就會從政

應該未來十幾廿年都會成日見到佢

佢個形象咁正面,左膠天下嘅hollywood一定有戲岩佢就實搵佢拍

黎緊就上個套係咪黎hongkong打kingkong果套？

美國大隻佬係男人既浪漫

The rock: King Kong

The rock: skycraper

其實咪即係以前既史泰龍同阿諾
而家係佢既全盛時期，動作片既票房保證
唔覺有乜問題

叫牙rock拍la la land,樓豬ok?

好似話The Rock係而家荷里活性價比最高的演員
片酬與票房比效益最高

可能電影公司拍呢dB級片先最好賺

The Rock @ Hong Kong

真係好撚型

公式化換言之唔會差得去邊嘛
輕輕鬆鬆睇場戲打發時間okay啦

對上一套睇佢嘅戲係Moana
跟住再之前應該就係Furious 7/ Hercules

其實佢全部動作都係CG,

完全唔會覺得緊張

應該好似Tom Cruise 咁，有啲係親身上陣

上次套San Andreas 悶到我瞓咗

San Andreas係睇Alexandra Daddario

咁你咪唔好睇囉，做咩踩低人姐，係fans既或者想睇動作片既自然中意睇

你入得場就知佢賣咩

佢有講過話想選總統

佢啲戲唔會有深刻印象，入場笑下就算

相反
有佢就會由唔想變想睇喎

電影既野岩睇就岩睇架 唔岩睇就唔岩睇架啦
我幾鍾意睇佢啲戲 雖然故事都係大隻佬救世界
但唔知點解睇佢又唔會點反感 仲睇得幾開心

大波震

末日救世主
一人之力救世

Everybody run

佢同超級英雄片都係 開始睇到有啲滯

唔係掛

佢d戲除左誇張同唔合理既大場面外仲有d乜

照你咁講呢個世界咪無批評

WWE個時真係